秒回

個個都開秒回post
我感情台數一數二高質user秒回你地

哦

呢件垃圾唔回 Next

秒?

?

食飯未

岩岩食完下午茶 無咁快 9點左右先

咁我食乜

煙

死mk仔我屌你老母

我文青書生黎

我渣車成日都係咁

食煙=垃圾mk

點解你坐司機位但要去閂副駕個位?

想性暗示

gay ?

Me real sis 信不信由你

唔信呢

比你tg我 影我塊閪比你睇

恰毒撚

Bb

呢d通常女人先會發生
我識d fd都唔會咁架啵

[/quote]
呢d通常女人先會發生
我識d fd都唔會咁架啵[/quote]

屌就係全部都係女人同事
定係我自己真心膠咗唔應該當同事係人

男朋友激嬲咗我
想屌死佢

要高登背景

女人=垃圾

呢d通常女人先會發生
我識d fd都唔會咁架啵[/quote]

屌就係全部都係女人同事
定係我自己真心膠咗唔應該當同事係人[/quote]
唔駛太介懷人地點講 做份自己本份囉
岩傾既咪傾幾句 唔岩咪算

點屌好
門妹教下我

就係囉

樓豬又去左煲煙

煙產

做咗幾年嘢發現真係
個個都好撚鐘意講是非同拎優越感

遠離女人

bitch

屌就係全部都係女人同事
定係我自己真心膠咗唔應該當同事係人[/quote]
唔駛太介懷人地點講 做份自己本份囉
岩傾既咪傾幾句 唔岩咪算[/quote]

自己性格都有啲問題 好在乎人地講咩
聽到又會唔開心

慘在自己都係女人 麻撚煩

pm 傾傾

你又想?

不了

女人十分煩

ok忙完,now 秒回

秒我啦

好悶

秒呢

here

毒撚十連
1

屌柒撚左添

好撚鳩柒閪悶,悶撚到就黎斬人

斬我啦

我呢個post到底輸係邊????????//點解無人入?????
屌你地老母閪

我連俾人斬嘅價值都冇

我唔撚係人？

汪汪

查實我渣把間尺都會手震 莫講話渣刀

一齊上deepweb

睇緊咩

咁渣波呢

俄羅斯機密文件

得心應手

講咩嫁

幫我條女渣大佢ok?

因為你食煙

講佢地係地下收埋左好多地底探測器,呢個世界上有外星人囉

我都要幫我條女,唔得閒

即刻點番支先

睇過powpow

呢條廢柴夠我pro再講啦

傾計law,

hi

e神隻可以了好撚好聽

好耐無見

有冇人俾啲溫暖我

尋日先一齊食完飯

邊個扮我

呢度有3隻鴨 大東瓜 神之廢青 車頭大燈,是但揀件

龜頭大燈

煙聚呀屌你老母

我收好貴

原來個個唔係你黎 仲以為你幾似陳冠希

車頭大燈係咪好大波架

屌你老母死煙剷

勁到

但係我閪皮都未掂過

DR DOOR DOOR

食雞王者

你囉

我成日奶

你好

岩岩咪食右

正
20抽中限定

乜撚野智障GAME呀?介紹黎玩下

叫左你唔好奶動物果o的 好污糟

我係狗

手遊都課 屌你老母醒下啦

fgo

駁吾到

你條女咪又係要課金

佢課我 傾電話我都收200蚊個鐘

講乜撚野AR你 禾爐石課左幾K

我都有玩 未撚課過

FGO都玩,屌你老母醒下啦
拎D時間去食女好過

岩聽

人地睇你唔起唔緊要 最緊要唔好睇唔起自己

今日返工識左條女
幾好傾
希望下次仲會見到佢
我個type
班毒撚十年都見唔到女同事一次
食飯係咁同佢傾計 都比條女hea😂😂
而條女食飯係咁望我 開工仲係咁傾計
收工行我隔離 摸佢頭髮又唔介意
班毒撚酸到出汁個樣
好想下次會見到條女
好耐無拍拖 一直忍住
呢次feel到忍唔住了

唔課上唔撚到RANK

6785x7657657589=?

你訓撚醒未

1238712387128397120983712093721093781209681297312809638129368129361289681293619280612809361289638936509348562380965089132658346３448638496３228094689４66

又是你

加油努力 唔好衰比人睇囉

你都識講人地對你唔太清楚la 咁點解仲要咁介意人地講咩ar

拎呢d時間去刨多幾年pp 到時威個個咪係你law

我老豆老母成日講架 當耳邊風啦
雖然我都未做到

我數學5**

巴打衰邊科？

好在我屋企人唔會講呢d

英文如果有需要可以幫下手

我要幫

ENG

有段YOUTUBE幫我翻譯下OK?

屌 23分鐘喎ching

屌,你自己玩下 順便翻譯埋我睇

方法好簡單follow住呢個youtube片指示跟住做就得(前題係你要識聽英文). 應該係男女通用
Step 1: 熄燈鎖門, 熄曬手機聲, 總之個環境係要舒服,安靜, 黑,同唔比人打擾到
Step 2: 訓係床度, 用earphone插電話聽段錄音, 跟住佢指示relax, 跟足佢咁做
Step 3: 最後跟佢拍示咁wake up

屌佢有字幕

屌